/* No comment provided by engineer. */
"%@ exited with code %d" = "%@ 意外退出，返回值 %d";

/* StripedTextTableViewController */
"%@ rows not loaded" = "%@ 行未加载";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ terminated with signal %d" = "%@ 意外终止，未捕获的信号 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Plug-Ins of “%@”" = "“%2$@” 的 %1$ld 个插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Settings" = "高级选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Advertisement" = "广告";

/* No comment provided by engineer. */
"After the app upgrade, any injected plugins will be disabled. You will need to manually re-enable them." = "App 更新后，所有已注入的插件都会被禁用。你需要手动重新启用它们。";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "所有应用";

/* No comment provided by engineer. */
"All Applications" = "所有应用";

/* No comment provided by engineer. */
"An awesome music visualizer." = "一款超棒的音乐可视化工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"And %d more unsupported user applications." = "另有 %d 个不支持的用户应用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to eject all plug-ins? This action cannot be undone." = "你确定要推出所有插件吗？此操作无法撤销。";

/* No comment provided by engineer. */
"Bringing back the most advanced system and security analysis tool." = "最强大的系统和安全分析工具，再次归来。";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy our paid products to support us if you like TrollFools!" = "如果你喜欢巨魔注入器，请购买我们的付费产品以支持我们！";

/* StripedTextTableViewController */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse text with UTF-8 encoding: “%@”." = "无法使用 UTF-8 编码解析文本：“%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Completed" = "已完成";

/* StripedTextTableViewController */
"Confirm" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue and Don’t Show Again" = "继续且不再提示";

/* StripedTextTableViewController */
"Copy" = "拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright" = "版权所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable All" = "全部禁用";

/* StripedTextTableViewController */
"Do you want to clear this log file “%@”?" = "你确定要清空日志文件 “%@” 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Eject" = "推出";

/* No comment provided by engineer. */
"Eject All" = "全部推出";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable All" = "全部启用";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Export" = "导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export All" = "全部导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to find entry CFBundleExecutable in: %@" = "找不到 %@ 中的 CFBundleExecutable。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to find entry CFBundleIdentifier in: %@" = "找不到 %@ 中的 CFBundleIdentifier";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to locate main executable: %@" = "找不到主要可执行文件：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to parse: %@" = "无法解析：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fast" = "快速";

/* No comment provided by engineer. */
"Fast, feature-rich VNC server for iOS: remote control made simple." = "功能强大的 iOS VNC 服务器：远程控制，从未如此简单。";

/* No comment provided by engineer. */
"Filza (URL Scheme) Not Installed" = "未安装支持 URL Scheme 的 Filza";

/* No comment provided by engineer. */
"Full-Fledged Automation Framework for TrollStore." = "适用于 TrollStore 的全功能自动化框架。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"If you do not know what these options mean, please do not change them." = "如果你不知道这些选项的含义，请不要更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Includes Disabled PlugIns" = "包含已禁用的插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Inject" = "注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Injectable System Applications" = "可注入的系统应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Injected Plug-Ins" = "已注入的插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Injecting" = "注入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Injection" = "注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Injection Strategy" = "注入策略";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch" = "启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Lessica, huami1314, iosdump and other contributors" = "Lessica, huami1314, iosdump 及其他贡献者";

/* No comment provided by engineer. */
"Letterpress" = "活字印刷术";

/* No comment provided by engineer. */
"Lexicographic" = "字典序";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Version" = "锁定版本";

/* StripedTextTableViewController */
"Log Viewer" = "日志查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage" = "管理";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage %d Plug-Ins" = "管理 %d 个插件";

/* No comment provided by engineer. */
"New version %@ available!" = "有新版本 %@ 可用！";

/* No comment provided by engineer. */
"No Applications" = "没有找到符合条件的应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"No dylib found in the Debian package." = "在 Debian 软件包中找不到可以注入的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"No eligible framework found." = "没有找到符合条件的框架。";

/* No comment provided by engineer. */
"No eligible framework found.\n\nIt is usually not a bug with TrollFools itself, but rather with the target app. You may re-install that from App Store. You can’t use TrollFools with apps installed via “Asspp” or tweaks like “NoAppThinning”." = "没有找到符合条件的框架。\n\n通常情况下，这不是 TrollFools 自身的问题，而是目标应用程序的问题。你可能需要从 App Store 重新安装该应用。你不能在通过 “爱啪思道” 或 “NoAppThinning” 等方式安装的应用程序上使用 TrollFools。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Injected Plug-Ins" = "没有已注入的插件";

/* No comment provided by engineer. */
"No valid plug-ins found." = "没有找到有效的插件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notice" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Only removable system applications are eligible and listed." = "仅列出可移除的系统应用，其他系统应用不支持注入。";

/* No comment provided by engineer. */
"Patched" = "已注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinned Version" = "已固定版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Plug-Ins" = "插件列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Post-order" = "后置";

/* No comment provided by engineer. */
"Pre-order" = "前置";

/* No comment provided by engineer. */
"Prefer Main Executable" = "优先处理主要可执行文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Icon Cache" = "重建图标缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Record your phone calls like never before." = "通话录音，从未如此简单。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveil" = "Reveil";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Patched…" = "搜索 已注入…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search…" = "搜索…";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an application to view details." = "选择一个应用程序以查看详情。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Application to Inject" = "选择应用程序进行注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Filza" = "在 Filza 中显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Patched Only" = "仅显示已注入的";

/* No comment provided by engineer. */
"Some plug-ins were not injected by TrollFools, please eject them with caution." = "部分插件可能并非由 TrollFools 注入，移除它们可能会造成应用程序异常，请谨慎操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Code" = "获取源代码";

/* No comment provided by engineer. */
"System" = "系统应用";

/* No comment provided by engineer. */
"The content of text file “%@” is empty." = "文本文件 “%@” 的内容为空。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is an advertisement." = "这是一则广告。";

/* No comment provided by engineer. */
"TrollFools" = "巨魔注入器";

/* No comment provided by engineer. */
"TrollRecorder" = "巨魔录音机";

/* No comment provided by engineer. */
"TrollStore" = "巨魔应用";

/* No comment provided by engineer. */
"TrollStore Applications" = "巨魔应用";

/* No comment provided by engineer. */
"TrollVNC" = "TrollVNC";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to locate the data archive in the Debian package." = "无法在 Debian 软件包中找到数据归档。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Version" = "解锁版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Weak Reference" = "创建弱引用";

/* No comment provided by engineer. */
"User" = "用户应用";

/* No comment provided by engineer. */
"User Applications" = "用户应用";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs" = "查看日志";

/* No comment provided by engineer. */
"XXTouch Elite TS" = "XXTouch Elite TS";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to rebuild the icon cache in TrollStore to apply changes." = "你需要在 TrollStore 中重建图标缓存以应用更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve selected at least one Debian Package “%@”. We’re here to remind you that it will not work as it was in a jailbroken environment. Please make sure you know what you’re doing." = "你至少选择了一个 Debian 软件包 “%@”。请留意，它通常不会像在越狱环境当中那样工作，甚至完全不起作用。请确保你知道自己在做些什么。";
